以後啲乜撚嘢jackson wang 護旗手入境一定要好好招呼！

入境夠膽戴口罩千祈唔好篤灰呀！

文宣手兄

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

推